就算落雨我都要食敏華

香港人比啲骨氣啦

借acc分享

[url]網址[/url]

推

敏華好難食喎

影間未開門既黃店做乜9
東屋台你唔洗同佢擔心 根本做唔切

補充一下間黃店喺敏華隔離

盈豐

東屋台都未開 一定冇人㗎

同香港人講骨氣就是哂氣

放大黎睇 排隊果幾個都勁撚藍絲樣
又有大陸西

你影東屋台係for咩？

問題真係多左人食

咁藍絲一定有㗎啦 尤其今日週末

太興敏華因為有特首選舉票所以杯葛，會唔會嚴格左？

香港唔係得黃

一定比以前少左新開果時先誇張

敏華唔係太興集團咩，d人經過炸。

其實大家留意下連啲Starbucks啊，美心旗下嘅餐廳都多咗好多人，好多後生嚟㗎，Starbucks入邊啲人仲有買嘢飲唔係齋坐。
好多後生仔女樣唔會全部係藍啦屌。

同埋而家黃店冇得坐咁多人呀嗎，好多藍店都比較大間，好多人唔想等就去咗隔離食。
希望唔好因為嫌麻煩要搵黃店就求其食
支持黃色經濟圈

屌你啦 東屋台幾撚多人食 次次去叫個飯都等勁耐D員工忙到仆街

仲有藍，太興集團喎
裝修過㗎喎，而加叫唔好食佢姐。

嗰日想食黃店，但問過兩間都要book 同冇位，心諗算鳩數喇

你去埋元氣壽司睇下幾撚多後生仔等位

同香港人講骨氣

太興

呢d 野其實自己決定 有人決定唔幫襯有人冇所謂覺得唔需要太harsh
自己諗
律己寛人啦

香港畀到盡都係200萬黃咋，藍絲港豬都要食飯

嚴你老母，藍就係藍

就係呢啲人乜野但求方便唔想改變自己生活習慣就搵籍口呃自己話唔係藍店

好多人自己想食就搵籍口，對真黃店就條件苛刻
希望大家唔好再咁。

唔撚係掛

咁計基本上全港連鎖店老闆都有票選特首 , 就係成日有人問太興衰乜

佢老闆係提名林鄭，同埋佢冇做過乜親黃呀。
加上而加只係希望大家唔好食，唔係裝修唔係乜
加上而加美心旗下啲餐廳，元氣個啲多返好多後生仔，唔會個個藍掛。
我借acc開post只係想提下大家，唔好放棄由其而加咁嘅環境。

投林鄭
捐錢比張宇人助選
仲唔夠？

OK , 明白晒

屌你 東屋台 好難食

係好難先食到,, 排長龍

運動之前係間唔中都去食吓飲杯奶茶...有次發覺佢啲員工大部份係大陸人已經好不滿,成日叫佢地拎杯水都懶咁,已經係用自助點餐俾錢,餐具都唔洗佢地拎...都好似唔撚想服待你咁!
運動之後食過一次...貴左又難食左...開左兩年,都預左會係咁...所以唔會再去...

敏華炒蛋好正喎 東大門未開梗係冇人

骨氣？同食邊間餐廳有關係？

敏華藍架

你仲on9過樓主

唔識咪問囉

但你擺張未開門既東屋台做比較好明顯係誤導囉

抗爭失敗
全民投共
樓主意義

重要少到仆街
前身太子文華藍到陷家鏟
雨革全店加食客狂屌佔旺

用一間食正餐同飲野比較？
利申 唔食敏華

太興2014已經係藍集團

個APP仲有BACKUP

有野食㗎，成日食
麵，大阪燒，飯。
同埋我影個時係有營業，有賣野，未比人入去坐炸。

根本一早係藍

個時佢有做緊生意，係冇比人入去，可以賣野走。
隔離藍店多人多後生係事實，再行下Starbucks,元氣你留意下。

請問我講嘅野有乜問題？大家面對下現實先啦，想大家唔好鬆懈。